講真 海關真係大炒消防警察救護

做警察又要比人話黑警 比人笑好仔唔當差 平時又要有生命危險
做消防 成日都要面對咸魚 死屍 極度血腥 又有機會去火場 有可能死 受傷
做救護 壓力大 背負住人命 又要快速趕到現場 平時成日對住d廢老冼親
海關就唔同 得閒拉下老翻狗 毒品 d無良商人就得
完全係屈機職業 考到海關簡直係人生贏家

真

做清關真係好悶

其實都係睇咩科

做毒品調查科應該冇咁悶

所以大家多D舉報商品說明條例犯法case

看更狗收皮啦
海關撚笑而不語

賣花讚花香

最辛苦應該係救護
去車冇停過

市民太識玩姐
處方又唔理救護
二奶命

海關真係咁好做？

紀錄部隊負責拍片？

入境七至八年升柴
海關廿年升條柴

入境就真係笑而不語

升SIO要十幾年

四隻字可以有一半唔啱
係 紀律部隊

入境要有degree先可以做 海狗唔洗喎
不過都係海狗好做，得閒撚下人

入境老散唔駛degree
十年內穩定上SIA

海關世界第一

懲教總係被無視

陪坐監不了

完全唔得啦

個人感覺懲教更似高級看更

仲要番6日

海關輪三更？

返工返監倉

海關係咪可以充公完人地啲野自己分

gfs游下機河又一day

仲要不停畀上頭捽同返21

人唔笑狗都吠

香港海關成日檢獲毒品

最正一定係 飛行服務隊

飛行服務隊 需要渣直昇機
所以每個成員都一定係精英

唔會有廢人

咁當差呢

入境好似返44個鐘
其他就48?

老散嘅話海關入境打和
super

主任級就應該海關贏少少

工時長 返工遠 升職難
一星期返48個鐘 姐係6日每日8小時
加埋車程來回三四個鐘 真係日做12小時

做到入境 青PASSPORT印 護照申請個啲位真係無敵

海關工時太長，

柳記係49

梗係入境啦 三年acting sia 七至十年坐正
海關冇廿碌都唔洗諗兩柴
不過工作性質上應該海關贏少少 海關隨機抽查 入境個個都要查晒證件

講親紀律部隊都一定漏GFS

Degree仔督察就ok
散仔就算啦同看更一樣咁頹，又無得點升

海關散仔頂薪得26k 廿年先有得升
咁都好j 你都幾無大志

唔係仲悶咩 好似機械人咁不斷重複吸印呢個動作

仲要追更，不了

做到手軟，仲要俾人小

係好過海關有得快啲acting，多幾千蚊糧都幾和味

消防一個月返8/9日工咋
雖然一更係24

應該入境比較好

入境都要做倉對南亞狗
海關唔洗

海關 入境處依啲 . 如果係守關既 , 返工放工車程咪要好撚耐 ?

利申: 九龍以東

中學grad,考ca,申請公屋

有邊樣老散需要degree呀？

Yes 好多消防佬做地盤兼職

ICAC?

考唔到海關係到酸

大班消防有兼職

好仔唔當差，當差正仆街
喺私人市場打左陣工，我已經覺寧願做一個仆街

督察級一定係慈母 人工高又威豬

上次等巴士見到拉左一堆蝻
好似幾正喎
btw, 我中學fd做左五年懲教就變左懵柄

一係你係有花，一係你申請政府文員

唔講升職前途
只講工作內容
可以講係一等一好做既紀律部隊
就算有骨頭位，都比其他好

唔知就咪9up啦
首先海關無兩柴得3柴
其次15年內升其實係正常水平
最fit既10年都升到（當然都無老移咁快）
但工作內容應該舒適好多

有朋友做緊海關 話唔行差踏錯都十五年後先開始考慮升

一講起海關掃毒

諗起比門徒用鎚仔監生扑斷隻手

我覺得之後好難再有十年十五年，只會愈嚟愈耐，係00年到04年嘅問題，少咗好多人同班9字爭

btw好似老移鑊氣無咁重

冇人覺得做消防好撚型

型但賣命

背住成堆野

十年升到少之有少啦 有現職巴打講過海關升一級十五年以上 如果你十年升到咪你叻仔囉

至於兩柴果度係我柒左 自
總之老移升職瑋定快過海記

升職救護最快

守關卡就爽 成班圍埋係到吹水
有同事係前海關 佢話返工日日要著便裝 帶槍 去做私煙 勁辛苦

有邊一半
我剩係見到一個錯

救難冇研究 平均幾耐有兩柴？

做屯門碼頭入境海關先開心

巴打 你考海關幫辦去唔去到final?

上年去到fib，今年收左皮
依家等入境睇下有無fib 不過都打定輸數

加油
不過上網睇好似話做CI既前途好似好過IO

做市民大炒所有部隊啦

你話
重慶大廈下面成班"sir,Copy watch, copy watch"
你做呀?

巴打有料去到final，但知唔知衰乜？

怕悶既人唔應該同唔會去做公務員啦

係？你肯定？
不誠實使用電腦 / 非法集結 都可以玩謝你

海關督察升一級最少十二年
利申 識人做高級督察做左超過十五年先升一級

邊到聽翻黎

警察查身分證可以鳩查
海關查行李得唔得？可唔可以話睇你唔順眼就叫你開

唔識唔好鳩up喇aco

問句非句號

衰prep得唔好

其實好多人衰都係prep得唔好

海關大炒黑警
但消防屌打海關啦

消防

樓豬今年考到海關？
話其他工屌打海關就嬲嬲豬
咁海關第一

以事論事咋
酸

其實佢冇錯,真係叫記錄部隊,乜尻都要落簿mark低